一句講晒，球烏龍波迪基亞救唔救到?

距離咁近改變方向，越你老母位咩，問題係佢點都唔會救到，1分都乞屌你老母

一分已袋，理九你

距離近就唔越位？

個波原本實撞落施格臣度 救乜9？

傻西反曼就咪撚咁低質啦

越位先既話就無需理佢救唔救到